#ReadME File

CheckiO Es un juego para Programadores.

Todos lo Problemas se deben de resolver Utilizando Python2.7 o Python3.

Cada uno de los Scripts han sido desarrollados por MI y subido a la Comunidad de CheckIO.

